人生太苦

唔求自己好命
因為看似好命
實則大難臨頭
呢d先最慘
不過做人都係差唔多
做人本身就苦
下個彎都係苦
點防都係冇用
唯有祈求自己
就算苦
都唔好係最黑個個
買左道護身符
以前叫雞
見d雞灑銅錢
或者神沙
落門口牆腳度
學佢地
平時找錢d毫子
散係枱度
就算苦
都唔好太苦
咁行過呢趟人生
不過都要打定底
知未必有用
只求安心
只求安慰
但叫做左野

人大咗